[PS4/PC] Monster Hunter World [276] 我終於搶到1001啦 火太刀幾時再刷呀?

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

2

3

4

6

7

8

9

好on9h的任
個新任好難會死

真係戇鳩到
爆散熱器
打juno
裝砲彈鳩射
開龍擊砲
得閒上下頭打散熱位
咁就完場

熔山王

lm

乜有冰麒麟打咩
見wilki 有哂數值

留明研究垃圾怪

留名

火太刀....這些機會不是屬於我的

有冇人打熔山王

挑戰性係零，一味裝炮彈

就算打唔晒散熱器，識用拘束彈基本上可以係第2次擊龍槍時打走佢
理論上打唔贏嘅機會真係好細

打足4張先齊飛 浪費我個幾鐘

我同你命運差唔多
打左2次各出2張....睇嚟要打足4次

係 真係鳩打都贏

2次齊飛路過

拘束彈其實係邊

一條長條型既弩彈
牆上面右半有一粒 船上面近擊龍槍位有一粒

thanks 巴打

anyone 熔山

歷戰歷古缺一
3syY sr8H AniM

打晒四次仲要先得嗰一粒寶玉

有冇熔山場join

pish

三條友都輕鬆打得走

溶山有冇場

thx

佢個把咩武，甘鬼高攻

龍骨斬斧

thx ching

隻熔山龍可以點打

打左幾次都FAIL

你單機打?

丙巴

琴晚入左街場打

有冇人打熔山

瘋狂劈你老母

單人打
識拎拘束彈，用2次擊龍槍夠贏

貝貝缺一

好多人都唔識跳上去斬

有

一場五張第二場三張 咁就打完

曲？

型呀

打熔山跳落去用拔刀弓
條龍咁大條 效果唔知如何呢

你開?

3syY sr8H AniM

仲咩唔叫救難

進清十朗係咪隊長呀

屌爭D 輸,你叫3人同4人隻野一樣血ga,你叫多個街外人打都好呀

如果我岩岩跳唔到上去打,真係輸9硬

ok

唔夠人一定要叫救難呀

電話冇電 睇唔到

solo冇裝炮擊試過timeup

要有炮擊skill, 小數怕長計
有裝可以第二次龍擊前都殺得死
冇裝有機會第二次都搞唔掂，勁厚血

至就multiplay, 就真係鳩打都贏

又一記錄

我無用炮手技，keep住橋同船2邊走
橋上面有3個NPC 會幫手上炮，船有2個
一開波射晒橋上面3個炮台加拎拘束彈，就跳落船射下面嗰2支大炮
一見到aibo 提示蓄力中就用龍擊槍，打停佢就去搬幾下炮彈
然後就係船拘束彈/橋拘束彈/發炮咁keep 住loop

呢個打法係要keep 住跑同發炮為主
搬運鐵人都唔洗用

我第一次打係唔夠
不過我係連第2-3個散熱器都打唔晒咁

有冇野打？乜都打

黑角ok?

可能就係差呢個
我打到2個散熱器，差最後1個打唔爆

打完juno再打第三個多數唔夠時間，我見網上ta片呢個位都fail
第二個散熱器好易因為隻嘢活躍而打打下強制送你返起點
所以我見有段ta片係用鐘乳石打lag咗佢先落去打

仲打唔打？

啲日本仔企上去暫

一次出兩粒

多到唔想要 攻擊先難出打咁耐都係得5粒

貫通
攻擊
幾時比我

攻擊4粒都夠啦

有無人一齊企上熔山龍背係咁扑佢 ？

超心係R8公廁珠

有無人一齊上背扑佢 段片4：30咁打

轉斬斧即出拔刀豬

啱啱瞓醒 而家仲打唔打

有冇歷戰任打下

同求

最重要係亂棍打死隻juno

佢哋係唔係配達人藝 攻7 無傷3個套

歷戰歷古 -2 走擴3
ZdW7 hQky BQt
開住救難等 入到黎見冇位麻煩稍等

gun

個人不在狀態
抖陣先sorli

joined

有無師兄可以分享下恐暴太刀最强配裝？

我落咗街買買野食 俾20分鐘我
唔知散咗未

未必係最勁但肯定係最好用
滅盡頭 4件騰龍 匠石
見7 攻4 弱特3 超心3 渾身3 匠3

兩粒龍玉

jeng

呢套客制吸血好似啱啱好100%會心，勁好用

我都係用呢套
好實用

彈左？

？

推

有咩打？

有無高手教我點調隻大金飛雷
打到滅族

蒼藍星
活動任 ok?

有無人搵黑雞

森林區 好似有救濟任？

任務緊

咩來？

打近
打左成百隻都無

活動 深藍 藍調

賊弩單打11分鐘

大細金總有一隻連救濟任都好難出，可能係專登咁設定

會唔會打完一隻就返回難出d ?

應該你運氣唔好

你覺得隻野偏大 就唔好歸還 係camp繼續開

路痴

唔會，我好多都係咁出

睇到佢打散熱就知賊弩打可以幾無腦
係得火事打juno先多返少少風險

btw 啲數

最後上手打一粒子彈52....
勁過炮台多多聲

不過我唔明點解唔打爆個散熱器

炮台最勁都係238x5，散彈/其他武上手條數應該都過

因為對大局冇影響？
其實最緊要係最快速度解決隻juno，之後先countdown轉場

街場入任都可以玩到認到人
真係好少人玩

儲大龍脈石係咪歷戰古龍調查最快？
絲瓜好似剩係出龍脈石，「誰對王座露出獠牙？」激運票連打兩場，每場都得一粒。

想問下黑雞，石化魚個d係咪全部隨機出

係，果場無就要脫離再探索過

謝解答

石化魚記住要帶黃金餌，我係呢度釣到

隔離仲可以順便睇埋黑雞

已經玩到唔知仲有咩玩。除左刷珠之外都無野好做
利申 pc版

朋友吹水，刷珠…

刷齊一套珠

刷珠等11月2出新龍

有排刷

收工返去試

歷戰王冥燈？

PC 出 絢輝龍

刷絢輝慘過刷珠

有無場玩緊

有砲擊手+2同砲擊飯，一發就有238，solo輕易20分鐘內

一起肝的日子

刷火太的日子

三把火太

等緊你

solo 普貝算

勁刀

我打埋周任weak了

開完打完一場已經悶到想訓

周任都無動力清

唔出新龍=悶

agger

裝又齊 珠又齊 (除左攻珠）
真係無曬動力

終於齊炎妃大細

冰爆雙刀家下點配裝好？

我都係砌番屬會達人藝算
最多塞個爆屬強化落去咁

未用唔到熔山

拎以前套特殊會心裝用組裝機嚟砌返一樣嘅技，發覺其實都勁咗好多下，多咗好多技，但就真係冇乜用

拎嚟玩爆破屬性可能有得玩下
因為點砌都搭撚咗破爆強化+2

熔山裝配只有爆破嘅武器算啦
夾硬配晒兩款，無技谷會心，到時得不償失。

到而家都未知應該點計爆破屬個傷
可以砌到咁樣既
氷属性攻撃強化Lv2 爆破属性強化Lv3 見切りLv7 弱点特効Lv3 剛刃研磨Lv1 匠Lv3 会心撃【属性】 会心撃【特殊】
但雙刀冇跑者 同 剛刃冇高磨 真係好勉強

原來有人POST左, 佢係咪飛跳過場定咁岩, 52一發點做到

嗰下我都唔撚明，佢一跳落去就過咗場，個npc都未講完嘢
正常係講完晒再過一陣先轉場

跳樓跳啱位?
計好哂一出句野跳樓就已經係帶你番上道牆到?

但佢嗰個又唔似係跳樓位？唔知做乜一跳就飛走咗
不過如果可以咁樣skip都幾正，起碼再快多30秒

睇小地圖應該唔係個人飛得遠 似係隻野轉緊向?

打左差唔多三百條黑角終於見到大金

之前有一場試過打走juno之後自己飛左落街 會變左上牆
係早過其他人少少上到牆

我仲差奇撚大金，
刷左成百場都冇

唔洗隻隻打
奇撚肚底高過人頭就ok可以打
步數好似46步
（噚日8星任街場見到以為有 點知大銀 ）

係高過頭仲要多隻半拳頭先係，
打過兩隻47都唔係，
46未見過，但啲人話46.8以內先有機會先係

差恐暴龍細金, 就全金

用武士裝個外觀 個肚高過你兩隻角 一定大金

唔怪得有次入場已經見到人打緊

奇撚打到百六隻左右出大金
果隻望落去係大但係未去到肚底高過頭, 差唔多貼住頭頂
好彩有殺錯無放過

仲差鋼龍大金就白金, 希望無奇撚黑角咁難
希望二百條內有
宜家打到百二條左右

有冇場?

點樣睇人地用咩珠？

r2定箭嘴之類，睇到件裝入咗咩珠

想打咩?

無高磨可以用魚片，一樣姐

10隻齊

呃負皮

i am very thanks u

sorry

主線打完燈籠就冇架喇

只不過係啱啱閞始

係既
我連啲龍招式都未記熟 裝備又未研究 好似乜都冇做突然彈個片尾出黎 有啲空虛

唔係仲想點，所有龍都打晒啦

咩片尾？明明係OPENING嚟

如果近戰雙爆奇撚有排受

有無人週任

過晒囉，
BTW，今次週任好難頂，
要摷大凶顎出嚟打四次，啲料都無用。

三兄弟最快搞掂

話說冥燈Y真係無得頂

頭：屬性異常狀態的耐性 LV2．強化持續 LV1：鑲崁槽【2】x1、【1】x2
身：減輕膽怯 LV2：鑲崁槽【1】x2
腕：強化持續 LV1．特殊射擊強化 LV1：鑲崁槽【2】x2、【1】x1
腰：超會心 LV1：鑲崁槽【3】x1、【1】x1
腳：超會心 LV1：鑲崁槽【2】x1、【1】x2
套裝效果：利刃/彈藥節約(3部位)

腕、腰、腳要冥燈Y，爆鱗頭B、麒麟身Y、耳塞石
輕易配出業物、裝填3、耳塞5、弱特/渾身3、超心3，全弩裝適用

幾時出?

未有確實日期，但我諗下一隻就係

所以我都唔砌裝住 等佢出埋冥y先砌

未開過配裝器試，但睇落好似唔會有好多突破

輕弩用冥燈套係貪「彈節」加DPS
但超會心始終係對物理彈有用啲，對屬性彈收益唔高
物理彈睇，散彈同貫通拎重弩打好過
最好用嘅斬裂彈弩又自帶咗「彈節」
就咁睇得返通常彈好似有啲用

不過都係估估下，斬要用配裝技玩下先知

彈節就唔使諗
係想知近武個業物同ff裝達人藝有冇得鬥

以恐暴刀為例，配匠3上30點白斬
3件冥燈業物，30->60點白斬
4件FF裝達人藝要睇你配到正會心率幾多%
我個套就本身上到30%，打中弱點80%
若果下下中弱點，理論上就係30x0.8=24點白斬
結論係：業物double斬味，較適合本身負會心武；達人藝係睇機率出現無限斬味(100%會心除外)，適合會心>/= 0%武器
個人偏向達人藝，下下會心個mon好正

點解打弱點本身唔會扣 你條式白斬仲會少左

個個都唔記得晒雙恐暴龍任

其實我會諗嘅係，當大家都係相同會心率之下，做唔做到用業物嗰邊搭得更加多輸出技
當然我係depand on個白斬solo打全場都唔使磨啦，呢樣嘢而家ff裝係輕易做到

打屬性彈，直接換返火龍頭身，覺醒石，
著不動就彌補失去嘅耳塞。
到時咪有齊業物會屬弱特超心囉

因為中左弱點都只係80%爆擊，有20%機會唔爆擊扣斬味

80%下下打中弱點唔應該係
30除20%咩 即係理論上應該要打150下先會到藍斬

呢度有無人用開炎冥重弩射斬裂彈？
唔使會屬，啲位留嚟做奶媽似乎唔錯。

求配裝

暫時諗到咁，加埋武器洞，洞數分別係552，客制埋會心就20%
LV1谷快吃3、廣域5、菇1
LV2谷痛擊2、超心3
LV3谷裝填3
帶紅綠煙

一陣收工去試
唔該巴打

可以換瓜輕弩射斬裂/散彈（散3）
瓜弩高攻係本身優勢
砌到套靚的彈節變相唔洗要相對低攻的炎妃冥燈
不過要出左玩下先知效果

另外其實巴打講得岩
新冥燈係岩射通常彈
但主要係比上到無擊的
射擊輕弩
本身得4發通2上左新冥燈可以提升全攻通2效率都未定
只係射擊的缺點依然係要放棄全部控場黎換傷
本身彈夾多的援擊輕弩優勢依然係有

Sor

配完睡眠強化會心 唔覺得有太大變化

與其熔山裝+幾款珠，
不如冥燈裝射多幾粒算

有日本試過爆破屬雙刀
熔山套 vs 正常谷攻擊加會心
打死魔物之時熔山套都只係爆多2次左右

其實魔物有異常狀態抗性之下
特殊屬性攻擊點計都比屬性攻擊弱
結果為咗打得快啲就放棄特屬，變相雞肋咗

幾時都覺得特殊會心呢啲skill係成班人都玩特殊屬性先有分別，但又好難搵到成班人同你癲
而且本身成班人打就算冇特殊屬性都已經係圍dup死隻嘢，變相作用不大

咁有乜邊啲怪驚爆破多過屬性呢？

特屬計，眠麻毒都係控場為主
團戰控得嚟隻野都死
得爆破性叫有啲睇頭，無視肉質打傷害
如果有隻怪肉質好差都叫有得玩吓，但到時大家都會用擴散彈炸

屬性會變加爛肉質嘅怪都值得用爆破屬打
因為無視肉質計輸出
Mhw睇好似得烤魚一隻

半日一推

辣殺過氣game

推推

有無收到消息幾時有新怪打

唔知WOW咗未，MH出真人電影

歷戰王貝希摩斯

幾時有歷戰冥燈呀

唔要新活動 我要新怪

molamola

一日都推唔到1頁
真係驚已死

(pc板)
薯皮想玩弓
但無強弓珠無茸好珠但又要慳料出食菇
d技應該點配好
火龍兩件除咗弱特件件都揀唔落手

隻game頭幾個月update仲好地地，一月一新龍
出歷戰王之後就戇鳩鳩咁，打法又冇驚喜

睇返個SCHEDULE，過埋下個星期都無新任出
當然唔排除佢會有驚喜。

出咗炎妃未？未就等下先，唔使急
火龍兩件基本上頭身係最常用到。

pc未有 11月頭出爛輝

1、2、4區都3粒黃道
3區迫跳一次

係鎖血兼不斷黃道，你只可以靠龍騎跳傷到佢。

跟返ff
只可以用彗星避
粒石爆左就

騰龍γ

講真呢隻自己玩仲好玩

見到用餐券加妃冥刀都估到你玩讓裝

基本上用太刀同你地打普貝 由半個月前開始 就玩讓裝

用棍唔識應對側身撞 會oneshot

戈招 憤怒 or 暈狀態無徵兆直接出

空斬由100跌到得45 一hit 職業雷

點跟

我空斬斬空氣

我下下兜割都中目困 正

準到 想學

佢正面對住你就扮正常打貝貝
佢背住你就即刻扮意外打中佢

扮意外？？！

不作死便不會死

呢個係咩玩法

你今鋪真係變天時了

我是進? 我在那裡?

真係唔明HR三四百打滅盡龍都可以輸 眠左唔等齊人放大爆就打好似好撚威

hr三四百可能都打撚到悶，場場同你認真咩，可能有心搞事

話唔定佢根本唔覺得要眠
打歷古都係喪打就得...

係
眠都係畀面跟足遊戲規則

打溶山龍專登air支擊龍槍 不知幾好玩

機會來了

我用擴散 正常最唔需要眠應該係我囉
條龍去訓等齊人放大爆係常識啦 成班垃圾低輸出都算 明知係零貓任仲做啲出位野 如果係香港人實開咪屌尻佢老母

勁啦勁啦

係咪你炸到其他人打都打唔到 隊友報復咋？

喺擴散彈面前，其他輸出都係垃圾

百幾hr 入得歷戰古龍一係為珠一係為石 明明殘血放曬大爆G打幾飛擴散都贏得啦 會唔會咁小學雞玩報復呀 咁鍾意表現單機啦

又打完週任封片
驚已死

邊個要報名!!!!!

幫泰妍留定個位

打到幾百hr嗰班其實5格任都未必稀罕你，入嚟玩都係for fun，自己一個又唔係搞唔掂(多數)
你擴得咁開心佢咪攬炒

PC撚留名，有冇PS4巴打講下有咩特別?

特別煩同特別哂時間

有咩係必攞? 火太刀 賊弩 仲有冇?

估未有火太

第一次爛閪好似未有火太

一嬲多格都係自己打 高hr個d跟本咩都有hea玩

修改出來算啦 又唔係第一次

如果連呢啲位都跟返其實都幾仆街

成日睇hr就以為高技術真係好傻豬
其實只係證明到條友好耐性，咁撚悶嘅game都可以重複打到咁耐咋

今個星期有咩打？

sor lo

睇嚟你有好多野想同呢到d hr999講

sorli lo

辣剎999 杯鳩你
利申99hr 而且係小妹

推 2個999hr給了普通玩家一個負皮

我講緊百幾hr 你唔係同我講百幾叫高係咪呀 定係你地睇錯
同埋我一直唔認為高hr就代表勁 只係二百唔到就絕大部份廢人

有無PS4巴打帶刷個麒麟大金 刷左一星期咩都無

夜啲一齊打？

歷戰JUNO最後先出係正常，
可以一次過刷珠、大龍脈石同需求大嘅滅盡寶玉，
出完之後，正式棄驚嘅人會更多。

唔出新怪根本唔會想開機打

Agger
歷戰王出嗰日呢到啲人都齊券
基本上1日貨仔咁大把

唔覺會同而家有咩分別
係棄嘅一早已經棄咗，而唔會等到juno
另一種就係就每次歷戰王一出就開機打一陣

其他咁仲好 唔洗好似啲手遊咁肝 好GAME就係有活動就返來玩

但係我見都係完全棄game佔多數

佢啲新活動大部份咪剩係改數據，
可能好多人SOLO刷完票就算。

我講緊係刷票都費撚事，直頭唔打

講到個地圖出左一忽仔咁大把 但係就唔加新怪 淨係整啲歷戰王古龍算 睇黎都要等G先有新野玩

sor囉

比5支冷飲我 我幫你保守秘密

好
下鋪係個箱到自取 我拎少兩枝

發生咩大事

小王

兩次0爆都搶唔過雙刀亂舞

想g

想問禁咩制可以叫隻貓打醒自己

option ，正方

第一次見拔刀弓打炎妃

第七粒攻擊珠

新打法

攻加散彈omg

收哂打跑住跳都唔大撲

白地圖好似係撲唔到:(

整d野先下round join

老味：（ 下次沙漠nana ban 遠程

有無巴打幫手帶大細金，差古龍同黑角，已經打左2個月乜都無

回復彈都幾難瞄準

幾時有新歷王同新怪

滅族打不？

休休

好
第二下係d翼龍？

係

我覺得第一下好笑d
四條友望住粒彈爆

一齊滅族？

而家?

好呀

6NQN f7E6 NJdw

入左

hr999

唔好笑我毒啦

我有啲2金調查任 洗唔洗我開？

好。啱啱細金

咩古龍都得？

除左屍套

原來金任反而易出d？

好似係

差黑角，滅盡，鋼

炎貓搞掂？

大細齊了

咁陣間開黑角

無問題

沖個涼先，一陣再黎

巧

用粒嘢掟死咗佢

繼續

3個999，點gun

佢地好惡架
每個人都book定左架貓車

我肥仔要2架

我反而係最得果版齊哂大細金，前面d毒妖泥魚金都無

最後

唔好咁快刷晒
比個理由自己繼續打

爭1粒第7粒攻擊珠就嚟打咗200hr都未肯出

半棄左
要打rdr

下個week啲活動真係趕客，
歷戰王、歷戰絲瓜、爛閪，乜柒都無。

歷戰王同大細金救濟呢啲其實應該逐個星期輪住出
次次都等event一次過chur哂出黎為乜

新手lm

但係無解放珠呢

又話出大細絲瓜個任 快d出 打完就齊晒

睇佢打咁成個月 終於打得完

得一粒匠珠

淨係有兩粒散彈珠

不如我用散彈珠同你換

你齊哂珠

咁樣跳落去

唔睇片買2枝冷飲賭空衣法

仲有新手

啱啱收左隻二手，用咩武器最好

太刀世界第一

緊係擴3啦

對目困爆G

擴3係咩黎？啱啱開game唔係好識

種野好慢得一格

擴散彈3 好強同時好無聊

無話乜野最好，一開始裝備箱入面每種武器都有一把，同屋企隻管家貓講野入訓練場試招，每把都試下睇下鐘意用邊把，然後上網睇點配裝，同埋記住同類型武器唔洗整晒，每一種武器大概只有1~2把係有用，其他都係玩具，唔洗浪費時間刷材料整

吹笛等貓打

見你好認真答佢地。。。
但佢地依班新手個個都幾10粒r8珠，solo到普貝

巴打們好有心

老江湖可恥

想問大家點樣先可以開埋獲得5種稀有武器嘅獎盃？

整唔同既r8武？

hr999新手

果日打主線冥燈打唔贏，上黎搵ching幫手
有個叫赤x既ching黎幫手，佢hr9x9
一入黎佢叫我坐camp等佢打就得
不過都多得佢個名先變綠色

新手lm，打到青瓜出就放低咗隻驚，依家有咩新嘢打？

11月2出爛輝

你講pc定ps4

無端端又開一日爛輝俾你地慶祝萬聖節

係喎！呢兩日靜雞雞開返晒啲活動任

睇錯，原來只此今晚，想點

爛輝
火太

都合理嘅，明明萬聖節theme但個週期就唔係萬聖節內

第二把賊弩都嚟埋就係唔出火太

等出雙恐暴龍同冥燈會王

原來係極貝

係呀
勁攰抖陣先

得今日先有

玩幾場街場真係難頂 2區我1甩仇就準備要gg1件
10個得1個識用滅龍石

有冇極貝場

食埋個飯先

終於贏jor 一場 都係自己開場自己揀隊友穩陣

今日無喇喇開曬全任

貝：don't mind

俾佢佢到變肉餅 仲有得點mind

有無人打下歷戰王
咩都打

無落Ko術都可以不斷暈

勁到

新手問太刀：天上天下，火刀，青瓜，皇后冥燈點排？

sor

個人認為 火太>雙天>皇后冥燈
如果配騰龍裝

歷戰王得2日打

梳 係我

個人排法：無傷火太》瓜刀〉雙天》妃冥
出左騰龍之後妃冥太低傷
完全唔可以同前面三把比

皇后冥燈 基礎傷咁低
恐怖好過佢啦

想試好冥配熔山王套裝。好似幾勁

未用過絲瓜，太丑了
冥燈未出騰龍之前還好
出左真係變左變刀

廢刀

玩爆破？

唸住開兩日爛輝撞下手神刷下賊弩啦

咁無斷線房 唯有打野團

已經揀資深 屌 一堆打lv1唔退任 眠爆幫我打醒

打左咁多次爛輝都仲係成班唔識打 仲要個個hr過百

打到無心機

你要刷一定係YOUTUBE到跟日本直播主打 人地規則寫到明一定係16條友一開頭執痕跡退任第2場速打 普通野團成班傻柒Lv1係咁死打爛打 有啲等你打到Lv3先去收割成果

你唔考慮瓜刀就一定火太top
但青瓜係穩定過火太

我同你審美觀唔同
我覺得雙天最靚之後到瓜刀
火太最樣衰
火太成支上左土豪金的牙簽

爆破其實都幾好玩，拎咗把爛西爆破太刀砌咗套爆破裝
就算唔搭熔山特殊會心，都已經爆得好勁
個計法唔同麻毒眠隔好耐先一次
雖然把嘢最盡都係得藍斬

青瓜刀搭一個客制回血，打某啲難keep全無傷嘅龍會好啲

under騰龍套90%-100%條件下，
炎冥唔考慮
主流分 青瓜，火太，雙天
玩jor個幾月多人場太刀 個人感覺
基本上全客吸血
斬味：無匠火太>3匠Juno>5匠雙天

青瓜 匠3 已經夠砌弱點100%會心 傷害穩定
但要落心眼/2血+迴性2 就得番90%會心
怪弱龍，大部分時間吉到弱點都可以用
e.g: 金瓜，普極貝，Juno
缺點係想100%會心/90%+心眼出騰龍4的話 出唔到任何保命技

火太 無傷3 算係3把入面最高輸出 前提係要keep到無傷
玩開歷古，歷王，普極貝，金瓜 自問就做唔到70,80%時間都滿血
e.g.鋼龍開風彈結晶，炎王，妃，Juno鳩撞扣少少血，就已經破無傷
我自己戈把火太基本上係攻7再配新腰2血+2迴性就算
落心眼,放攻都可以keep到100%會心
自帶斬味頗高，主要就係打青瓜刀之外既怪
e.g. 炎妃，鋼龍，屍套，炎王，打炎妃就會明顯睇到斬味既分別

雙天 用完一兩次就放棄jor 個人覺得匠5白斬味依舊太短
但如果keep到長期白斬 傷害來講係好過火太

冥妃 裸裝+匠護石 鳩斬都長期白斬 攻擊力同其他3把無得比

油雞妹

又學到野

可唔可以教下點刪文

一日唔出新龍都唔會推得郁

把斬妖刀都生晒鏽

呢套可唔可以同火太，雙天，瓜刀比？7百幾攻擊，80%超會心

個人覺得重點係出兜割前要回返全滿血
(下下中大招扣到得返一半以下就冇得好講 )
最戇鳩係炎王炎妃呢啲有時會扣咗你少少，其他古龍都問題不大

點會有得比，見到體力增強已經
同埋冥刀如果唔玩挑戰者我諗都冇乜機會超前
同埋又業物又騰龍4件都好浪費下，兩個技撞咗

我火太而加上開挑戰者
無傷太煩，打某D怪仲要好難維持
上挑戰者反而常註，大部分龍打幾打就嬲

玩挑戰者都過唔到喇
基攻真係低太多

其實應該話，呢把嘢攻擊力會心谷盡已經係基本
冇記錯仲可以玩埋挑5

今日仲係全任開打？
利申：封片十日有多

得尋日一日限定

咁留返聽晚先打冥仔

冥燈龍歷戰聽日出?

應該係掛
熔山都兩個星期啦
之前都淨係公佈過兩個歷戰王
不過仲未知係乜幻化裝，好鬼
所以都有可能係雙金瓜又捱兩星期
因為公佈咗係亞蘿伊Y裝同外觀

唔見有公布歷王冥燈喎

明明個驚好多人玩
係要唔出新怪keep人氣
歷戰王都要出到咁撚慢
一係公佈G，等啲人疊埋心水封片
玩到無野好玩
長駐極貝都好啊，屌

係囉
本身啲龍太少 更新又慢
感覺上要等到一週年先會大更

幾舊水 可以玩足半年有凸 又唔洗課金
算良心...
不過真係寧願佢收費 更新頻率高d仲好

之前有冥燈Y裝流出
有就應該有
不過係幾時出姐

感覺唔會咁好死
一週年應該出新驚
大更dlc最多收你2XX
出多幾隻舊怪填返個西地圖
又一隻新驚，賺你400起跳啦

快

四舊幾啫，拿拿臨出啦

快d黎賺我錢

換番雙天呢套會唔會好d？定拎走體力珠換3粒挑戰珠？

樓上谷恆會心但無超心，咪晒咗囉

幫推

起碼過埋個冬季祭
先可能公佈下年個計劃啦

照慣例唔會無啦啦咁出
就算之前dream match冇講日期佢都會twitter公布返先出
最初期啲新龍都會早一兩日公布，未試過零先兆

冥燈王係update pack數據睇到先知
其實公布咗嘅而家爭雙恐龍未出

天刀裝其實已經好死，谷齊攻擊會心已經知答案
火刀之所以勁咗係因為佢谷齊晒以上呢啲仲放得落無傷

見到巴哈有post話而家PC無得換save洗珠，每打完一場個結果會重置，真定假?

睇到消息下隻出冥燈
但16號先出

最新消息

雙恐呢屌你

又可以封塵兩星期

應該都係打一兩日就收工嘅龍嚟
明明熔山有機會改勁佢都冇做

一個活動都無

【受注可能期間】2018年11月16日（金）AM9:00～12月18日（火）AM8:59
“歴戦王”のゼノ・ジーヴァが登場。見事討伐してゼノラージγシリーズ防具と重ね着装備【シーカー】衣装を入手しよう

係咪有新衣裝？但係冇外觀裝？

應該唔難打 刷幾場又可以封塵

燈王裝

外觀裝(垃圾)

本身隻嘢嘅攻擊模式就唔勁，如果只係同以往一樣加強攻擊力數值同血量，應該冇咩特別

啲外觀裝越出越垃圾

件外觀裝其實只係追尋者

冥燈噤玩程度點都高過熔山，
炎冥武每件要三隻角，平時又無調查任刷玉，
咪順便儲埋素材囉。

冇耐前洗完，已齊

痴線冥燈王出成個月

1個活動任都冇?

上面有條link解答咗

冇玩一個月
睇youtube見人打刻龍
係咪pc版自己改出黎

Modder Hunter

咁無聊

騰龍最好J

無野打，又棄得

啲新裝狗也不屌

呢排真係無嘢好打，我都冇玩。

有無人一齊搵黑雞

歷戰龍要幾多防禦先唔會比佢一野打死

r8裝客制升盡晒一定唔會一嘢死

有冇人打週任
乜都打
志在開下機

ME TRY TRY

起碼都300防以上

聽講今個星期周任係獸龍4條
推下風火輪邪教

刷隻爛輝龍刷到手軟
刷咗成晚死都唔出玉

PC版新手

想問條絢輝龍Lv1個陣係咪執痕跡就得?

同埋佢係最後甩哂金屬先弱冰定金屬軟化弱冰?

lv1執腳印+掉落物(蟹仔&金甲奇面）

甩咗金甲先弱冰(解放咗之後)，軟化都係弱雷。

如果得自己1隊 1LV 直接打到入3區 執少少腳印
打3LV 仲快~

8月個陣一日就1001要search post
宜家就推推推都只係推到544

垃圾game 無人玩
Btw 冥燈咁遲先出仲要出咁耐
唯有覺得佢係有大更新搞緊喇...

佳小妹

有無野玩
星期6無街出
LOL比賽又未開始無咩玩

嚟打貝

打貝咋

有邊個打
btw網上行師傅裝緊線
1月終於可以唔洗再屌9 HKBN

我爪口乜
x你xx hkbn！！！

終於

打週任打左兩場都唔想打

但依進度計似係真係plan好一年出晒啲嘢

PC有冇人打爛輝 開左session
ID: 3pseatn6JZB

多d亞種希少種

有冇pc版一齊打爛輝？
未玩過

用咗咁耐hkbn真係無咩出過事 反而多fd屌網上爬

想問下大家點樣可以刷到50張公會名片？ 收集得好慢

有fd就del咗佢嗰張再叫佢sd過俾你無限Loop
無就去街場sd哂俾所有人 再等佢地回

要響全世界棄game前刷到

爆破弓

射隻角由頭射到尾都未射得爆

望住你回家玉型到

邪教都炸唔到你地出去

抵啦

殊
想番屋企拎咋

以前正常做法係一入新房就派晒畀全部人，之後好彩嘅會有1-2個回返畀你
所以而家見到有人派畀我，我都會回返畀人

但而家隻game開始少人玩，真必會仲有人知呢啲「潛規則」
不過我都係4月嗰陣先白金，當時都仲work

唔知邊次改版開始全部tk動作無效曬

度唔啱位

覺唔覺開救難啲韓仔通常都好伏，成日貓23

主要都係hr關事 反正打歷戰都係幾分鐘事 好少出現fail
通常開完救難我就沖落去打了 其他入來r多一陣就完
打貝貝就會踢人 主要睇乜hr，用乜武器
HR：綠hr，<100 hr 基本上連王道要避都唔知 一開就死
武器：劍斧(伏中之伏) 10個應該有2，3個可以做到正常輸出
有d極端武器例子 例如大劍，弓
一係就幾乎唔扣血
一係你全場見佢食水

太刀都好極端，識用見切斬=無敵，唔識用=廢物

有無PC巴絲打打爛輝? 我呢邊有1隊

想像唔到無斷線房由0刷爛輝有幾痛苦

不要再說了

街場總有班撚樣，
已經剩低1貓仲要閃到隻怪返唔到巢，卡喺條窄路度打，
但技術又鳩流，我做奶媽插煙喝水都照死畀我睇

想問如果得1 隊4人 lv.1 咩打法先最快同升lv 最多？

依家我地lv.1 4弩打到3區除衫再中離都要10分up同埋得lv.3

lv.3 直接打到尾又冇可能最尾上6

得4個人就預咗要半個鐘一輪 執13分鐘 再打
執腳印會升得多過你就咁打到佢走
但好悶
4個人都識得執就至少上到4Lv
雖然應該都係唔會上到6Lv
但14Lv報酬已經有3昇華 無傷大雅

我地第一輪都會盡量每樣拆一次，除左尾同大角一部分，lv.1拆完都3區，落石/ 佢火山自殘應該都直接除衫。 第二輪基本上都15lv-16lv

如果冇fd 單拖，我懶，入人地集會等lv.5-6, 多弩就team 打，冇就自己solo, lv.6 solo 都係10分鐘左右

其實可以全場唔使見切都ok
啲怪太少血，有不動同轉身衣其實都夠屈到完場
由其團戰真係亂打一通都ok

PC 係咪入晒telegram 啦

有呀 都比歷戰角龍撞死

塞jor 3hp？ 近戰武器？

繼續pc版小薯留名
拎弓打絢輝用連射剛射射胸定龍矢射效益高d？

前者 先不論傷害
龍矢根本瞄唔到你想拆既部位

慚愧 我用弓
唔記得塞咩因為呢方面我仲係一舊舊
不過防禦有5
唔小心神遊一次就比佢正面撞死

近武本身高防d

正確d來講係近戰物理傷害減少
遠程屬性傷害減少

即係弓點都擋唔住？
我玩呢啲驚淨係敢用遠程

升盡唔會一下秒
但都去咗大半

其實你依個階段與其想點樣升防
不如真係比d 時間去捉熟怪模式
我當初都係用弓開荒 一打黑角就貓
就不斷練黑角 而加solo 1，2分就捉一件
好多時候衫效果都未完 就完場了

油雞

龍
龍 龍 女

半個月半個po留名

《魔物獵人》真人版電影拍攝現場

魔物獵人???

睇完你講 去左搵最驚既炎王隻揪

有排都未“升盡”

開game都唔知打乜好

裸裝貝貝

發生咩事 人地隻龍一黎就係咁訓低
頭先我打左成廿幾分鐘 好彩有隻貓幫我坦下 有時一唔對路就回歸球返屋企

龍叫直接爆咗800傷

呢隻game啲武器平衡真係on99咁
我睇返我拎把太刀嚟打最快都係2"46 (好似火太無傷2)
我諗用火太無傷3 buff盡埋鬼大(本身就咁鬼人)都頂多係得2分頭

前排玩其他驚錯過左歷戰王炎妃同熔山 有冇邊個部件有用要刷返？

炎妃王要 熔山...由佢啦

熔山y其實唔差，
隻手3331方便有需要時取代爆鱗頭或炎妃身y
腳用得盡有32111，腰我當忽視炸彈客都有321
如果用需要耳塞嘅爆破系武器，就算唔計系列技都唔會差過其他好多。
我而家炎冥斬斧、蟲棍、金爆破弓係咁配。
或者腰換身，整件耐震裝玩下。

除咗玩嘢近武裝其實都係龍騰4件，之後搭剩件乜嘢就自己睇組裝機

水弓？

騰龍同恐暴武真係絕配嚟，
本身恐暴龍屬太少，唔會考慮火龍兩件，
看破又啱啱好填返啲負會心。
弱點3+紅煙就100％又得，加埋精神抖擻谷到近100%又得。

炎妃王邊件岩洗？遲下出活動打返

其實唔只死龍武，根本就百搭
達人藝長白太勁，仲要啲技搭係看破、攻擊

尋晚打到把賊弩，本身無玩重弩，想問
出裝個到防禦性能出3定5好? 珠位緊張超會1都ok?

啲白色粒粒掉落物記住要執晒
我箱入面8粒有6粒都掉落物執返嚟

油雞變埋性

都唔算痛落啊，無難度

都幾快下
不過唔明點解d街人打爛輝都可以貓3次

刷晒了

alpha beta裝整晒

有時見到啲百幾hr都可以三貓

梗係純會心散彈流
無擊 超心 弱突

最想要雷水弓，射擊狙擊輕弩，賊重弩
刷到d 鱗都千幾塊，乜柒都冇

我唔玩遠程反而俾賊我 我要銃槍啊屌

下 不嬲小妹

除jor玩坦 唔會落依堆技
多數堆攻，會心
按自己喜好落唔落盾

銃槍我少用但出 r8睡，水各3....爆鱗r67,王r67......
其他斬斧，蟲棍唔玩又係多到賣，大劍r8 齊但又冇春用。 嬲

平常心刷r7,r8各一把 好快出
利申：乜都無

無左lv6打法隻game又可以持久啲

如果改翻黃道時候爆G, 上挑可以打飛人即刻多好多人玩

幾時有新怪?
已經超過一個月無玩

16/11冥燈王

幾時改走咗？

唉 最好既功能無咗 辣殺game

目困表示安慰

Ps4 4FuyEYreCGzd
普貝
識避黃道 唔tk就得

刷咗咁多把R8 覺得除咗弓 弩 麻痹蟲棍之外
已經無乜好用了

毒玩冇朋友

我都係solo搵街場咋...

有冇芒亨TG GRP

0119

套裝廢到無朋友

除咗爛西貝仔其實單機玩都得，仲唔使煩

出咗喇？

Yes today 雙瓜

無啦啦出

求亞羅伊Y每件技

今晚有理由開機了

森林場打 勁煩...

成套過

雙金瓜出咗未

見到

唔洗整都得...無得拆開

即係你穿一件，佢會自動著晒成套？咁奇怪都有嘅。

孔位呢

D技唔係重點 重點係大細金

原本非y嗰套已經係咁啦

好似第一次twitter唔預先公布直接出？

有冇人打咗？有冇單隻咁厚血

2次眠爆 打多幾下就1件

有新野打

南瓜打青瓜

今次打幾多張飛

終於搵到洞位嘅資料，分別係3+11+11+3+31=33311111
其實又唔係話好差，夠位谷到耳塞5、超心3，
系列技有耐力突破上限，放埋匠石配恐暴雙刀都OK，
只係送埋啲廢技先有差嘅感覺。

當我無講過，原來樓上幅圖嘅耳塞3係石配，唔係件裝送

熔山龍王後直家有無新裝新外觀出咗？

5

呢套裝超廢啦
我用緊套組合係
弱特3
超心3
攻7
無傷3
看破5

推推po

棄game棄到出咗新任都冇乜人講

對上一次熔山都差唔多係咁

無新招係加左數量only真係無野好討論

招救援 見到999hr 就問佢來唔來一齊玩#hoho

2222

打咗兩場瞓咗

same, 打完週任, 瞓lu

查理哥又笑

冇得玩大劍擊飛

刷左幾日都無賊弩

慢慢你就會覺得係正常

出左反而嚇親

利申：刷足4次爛輝活動都無賊弩

垃圾game好撚柒悶 棄game棄撚咗成個月都仲係戇鳩鳩無新野打 對上一次已經係打貝爺

多好玩的東西 早晚會放低

我都係受害者之一
只係無你咁多

琴日入集會所一個人都無
驚已死

極貝爺？
冇記錯之後都兩隻歷戰王

歷戰王咪又係同一隻

今晚online清完新任又可以收埋隻game

咁如果你係打到呢個層面就算，唔屎汁都撈埋，mh系列一向好快玩撚完

我諗住睇下會唔會加新野嘛 好似貝爺咁咪好撚正

好耐無開機
今個weekend 開一開先

其實唔快啦，PC版炎妃、歷戰王、貝貝未出都已經玩左215個鐘，非競技類遊戲4舊水玩到幾百個鐘唔叫快玩完啦

有冇一個小隊仲有人打？
驚已死

有冇一齊打雙瓜之後封返game

Solo1場15min 要打5張飛 我決定分幾日打

咁佢當歷戰王係同一隻呀嘛，用呢個角度睇咪快玩完
其實如果啲怪你只係打贏咗就算，mh真係一隻好普通同好短嘅game

diu喇星 出齊兩把r8重弩都唔出賊弩，連r6賊都無

你打左幾多百張票先

有無人打雙恐怖？

好耐無玩， 會手殘

打雙恐
6BTRuxttzcZB

我吹下簫食下花生

sor bro

打得太耐，要覆msg，sosad

血量除2 ?

一向都係(好似係，有冇除2唔知，但雙龍三龍實少好多 )

第一隻啲血好似厚好多

6GEW rPLK YmMv
雙青瓜,暫時得我一個

total 要幾多張？

暫時未有人入,我打住其它嘢等

5張
3裝
2幻化

6BTRuxttzcZB
已有2巴打

仲差2張

一次3張票

thz ching, 眼訓了

斷咗,咁我都休息鳥,多謝哂巴打,明天再戰

今晚係咪有爛輝？

見到最後果把R7重弩，諗住實食無黐牙係賊弩啦

結果屌你老味係毒妖

鎧羅突擊弩。岩賊你都未中

今次有無進階貓裝？
琴晚打左5張無留意

各位我畢業喇

原來出左新任務 有冇人一齊打

有冇巴打幫打恐暴龍
我好怕打呢隻野

好耐無打，想玩番
之前ban 左擦爛輝，係咪又開番？

打工仔表示8點後先開得機

me code?

未開機 -2

有無人PC刷爛輝?

新任？？

無火太刀 不了

不過有次打飛雷龍見到有大陸仔改咗把出嚟

有無房打緊恐暴？

玩左成日都唔明絢輝點玩法

岩岩打完剝取佢雙角
出3把昇華武器

完任又出三把
但點解最後我拎得3把 剝角個3把去左邊

中過R6岩賊

完任你見到個3把其實係剝角嗰3把黎

剝角都剝到三把昇華

我平均5場先挖到次昇華，你4次剝角竟然出到3個昇華

完任果3格黃色你確定真係出到昇華？
同埋昇華好似都係得3成出r8

有無人qn新任

頭先SOLO算，個得煩字，
兩隻嘢玩捉依因咁走嚟走去，
今個WEEK又無金票

一齊打？

刷左2日爛輝 都係無弩

係精神既

加油，其實我都係刷左三十零場

唔記得一次要打兩場，所以應該係七十場左右

PS4我未玩過唔知，但係PC版爛輝既獎勵我感覺係「相對高機率」會出你未有既武器，打左幾日基本上每場結算都會至少出一把我未有既R7/R8武，所以打左幾日已經齊晒大部份武器

試過1次
第1粒昇華係雷弓

頭先登入送張金票

機率一D都唔高

一陣開機睇下有幾多張先
出齊賊弩火太，自問打得唔算多

anyone 雙青瓜

7uKsEHhDwC3h

龍女 me 好記仇 竟然敢 tk我幾次

話左𣈴住你射

終於有得開機了

【情報】[PC] 11月9號 連線問題更新/延長KT活動時間

In response, we are extending its availability by an additional week, until 11:59 p.m. UTC on Thursday, Nov 22.

全文懶人包
感謝大家堅持務必持續爆肝下去
金羊將延長爆衣到11月22日

有冇巴打認得呢位日本大神用既係咩裝配爛輝輕弩?

PC係咪暫時每款R8得3把? 係就要等下了
援擊輕弩

1999添
每種武器得3把R8爛輝

搵到個日本資料網照住對
炎王Y 頭
炎妃B 身
貝貝A 手
爛輝B 腰
貝貝B 腳

延長有鬼用咩？
又無斷線BUG，又難抽到靚武器，今日打咗一場已覺得無癮

一向都係要刷嫁啦 用埋啲垃圾bug仲咁大聲

刷唔到火刀

原來係爬墻都可以tk

有冇一齊人打大細金瓜啊 自己一個打好悶

想起你第一貓

我又覺得幾好玩，爆衣果下好有快感

？？？唔見你

code?

有冇活動雙瓜團？

我想以牙還牙咋

我個波動拳似tk 其實係利用隊友tk個時間幫你避怪招

senya

活動金瓜-3

有油雞妹carry 未打既快d黎

無怪都要避

幫你儲怒氣值

屌 d人好撚仆街
金羊打到lv6 第4區
比人踢撚左出去
自己打唔爆對角 乜撚都冇

我都係咁話

起碼好玩過恐暴龍

唔會乜都無架喎，如果你lv1 開始玩，玩到有兩次脫衣應該都有12~14收獲等級，結算果陣都抽到武器架

金瓜街場on99，d仆街陷阱都唔帶，5分鐘貓3次

金羊街場隨便打，玩左幾日街場剩係貓3過1次，仲要係lv1果場

好耐無用弓打金瓜 易近戰好多

街場真係咩都會發生
我諗緊遲d出到貝希摩斯打街場會發生咩事

岩岩玩弓冇體力珠幾驚比金瓜秒 都係轉用太刀算

最後一場先出4張票 識玩

. gun

第一場脫衣
第二場打到一半已經見到人地爆左角
成隊輸出好夠 應該都爆到角
點知最後比人踢撚左
得兩把垃圾抽

我想問爛輝斷線法改左D咩野搞到用唔到

記低咗同一條龍唔可以重複拎報酬(好似係)

以前有斷線法唔刷
依家冇左就想刷
人真犯賤

打咗4場，得1場2張
好在唔使打7張，好悶
太耐冇打已經唔太識見切呢隻嘢

太耐無玩真係生疏哂

你好運姐，我有5把r8 已經中多過5次，重有好多未齊

屌佢老母 尋日PC打場麒麟又見到火弓火太
好撚多掛狗

凱羅火太刀火弓 PC未出的

長槍表示輕鬆
出發前做地洞陷阱3個
係大金瓜難搞啲

lv.6 4區爆唔到角根本佢自己本身有問題
有冇諗過點解比人踢先

例如眠左隻羊你走去打醒佢 or 唔落G 爆/ 前3區鳩hea 人地唔順超

想當年太刀打隻歷戰恐龍都係8-10分鐘左右
而家打兩隻少血版要成廿分鐘

啲屬性攻值任佢較
反正凱羅武把把一樣樣，唔使等佢放啲mod出嚟

今日登入又送金票

你d口吻咁似垃圾台仔

我揸大劍嘅 輸出高唔高唔知
不過雙手 尾都係我破
就算有人hea 過到就得啦
打機coop都要咁
損人不利己真係仆街

雙青瓜
NLwpPQxcXvM

三條友拎賊弩強姦鋼龍
5分鐘完任

同感

莊

我都莊
但我學緊新武器

點打 擴3？

老實講打呢隻game擴3真係不如自己打算(唔計極貝)

就咁正常打？

好 開左場

雙金瓜係咪要5張票就得？

-1

如果正正常常打都踢就真係幾仆街
破部位就算把啦，lv.6 是但斬幾野都爆，好快除衫

不過4 區可以比d 建議你既，拎定滅龍石，等佢出果招企定定直線持續噴火時掉，1 or 2粒就會直接down, 爆G + 真儲， 中間碌柱又爬得。
再唔係就老老柒柒整套輕弩裝隨時換。

2區斷線單拖我都試過，輕弩/弓打一樣過到，好過浪費左個進度。

2張y裝
3張外觀裝

thanks

雙青瓜8:38

海綿大佬

我食花生，入場你地已經差唔多一隻

食花生都咁勁

你地勁，我全場反而超過10分鐘

你地兩個都咁勁

多謝carry

4個都勁
已經玩到無野無
幫咁多位巴打叫下簫

咁仆街隨處都有
不過lv6 4區單人爆唔到角既話ching可以考慮下轉武

睇咗，得160張

ching好勁
我要打12,3分

唔係場場得
平時鳩打咁樣我諗都係要十幾分鐘

種野

揸大劍就唔好雷人
大劍點撚爆到角？

爆到

我自己試過就太刀 大劍 長槍 蟲棍 盾斧 弓 輕重弩
見過人槌
雙刀 片手 笛我就未親眼見過solo打爆既

成日用你做標準
你都唔會同Chain哥比啦
佢望一望條龍 角自動爆

我而家岩岩脫離新手嫁咋 大把人做到啦
例如hr999既赤x同埋hr999既x武
Chain哥車尾燈都見唔到

唔識玩遠攻 好易死
大劍最好架啦

全部都係新手

有無大師些牙下賊弩最強配裝

我跟巴哈套裝整嘅

客製
攻擊會心
1盾1攻1反

雙刀冇問題，係跳斬可能難dd

雙刀爆尾都好易

嗰陣斷線我都係用太刀洗
眠爆起身即兜割一次，之後再割多次就完場，快手嘅30秒內都搞掂

2隻好少血 練多d就好快捉一隻 脈動本能仲難打

大劍olay

天下武功唯快不破
無間斷眩暈速刷裝

睇咗olay 5分鐘內雙歷戰恐暴條片
超勁

真. gun

有olay一半咁勁都夠

大佬呀

油佳我想要你小號張卡片

戈個先係正ac

hi好耐無見
啱啱歐得好變態所以分享吓

sorli手多

.gun

一鋪齊券

5粒匠粒.gun

Wifi不破

已經玩新ac .gun

深海師傅叫我開:(
佢話我而加個名太礙眼

幅圖巴哈轉過嚟㗎

我都想有5粒匠珠
以家得1粒咋

PC無Y 無貝

深夜上線見到赤武

赤武係mhw傳說黎

我都聽講過
聽聞佢場場包三貓
已經成為公敵
下次見到我都想踢下佢

小號點稱呼 ？

Sunny
大家都叫 Sunny
不分你我

ching係咪有咩誤會
赤武秒歴古果陣我都仲未玩呢隻game

上次佢話帶我打主線juno
佢自己包三貓 勁辣剎

今日打左十二個鐘都係無

屌 之前一直窮到地底泥咁
岩岩復活 而家先加入獵人世界 會否太遲

我尋日先開ac ps4版
我game名叫Sunny

我買左喇 但係聽日先開到
有緣一齊狩獵

油雞用小號都carry我地

有故事

詳細希望

pc有冇巴打一齊玩
我有有discord同tg
金羊刷兩刷啲FD刷齊就成日唔on

anyone 雙瓜

有無咩新野玩

屌你老母 邊個扮我
出黎隻秋

不用分那麽細 大家都是Sunny

笑笑笑

由佳妹快啲升999hr
就可以話sunny9抄你名

仆街仔.jpg

原來去到22/11號都有樣嘢叫「新手應援活動」
每日登入都可以拎一次，已經連續第三日送金票

爛輝真係地獄黎

真Sunny

sunny得一個

cfu 勁刀

油雞用bug 王道仲放到爆g

佢出王道前放
但唔係我整爆

我自己手多 諗住助攻

明明深_ 都係附近 佢唔中

乜

打完雙恐暴券5張又可以潛水
等歷王冥燈集郵

pc下星期出炎妃龍

打完冥燈券之後可以再潛過

都算快，好快同家用版同步

到時pc ps4一齊棄驚等更新

幫最強ta玩家深海推

今晚一定1001

重係未出⋯ 無狙擊無賊弩 359了 垃圾驚

隨緣啦 我等第二粒攻擊珠都等咗263hr

明明我已晝夜無間踏盡面前路

有冇人帶我打瓜瓜?

小王curry

火太王！

小王有火太未？

矛啊矛啊 火太咩黎架? 食得架?

個po都就爆啦，仲唔快啲刷？

934 小霸王一打七

仲未刷到呀

你唔識用黑暗左右？

937 深海請食飯

做咩咁問

用黑暗左右擴散邪教可以無腦單刷

黑暗左右萬歲

唔……

請食飯 請食飯 請食飯

多謝

慣性禁jor 下次你補番2餐比我

平均hr

垃圾

我話我

rip

梳 唔識用重弩

比次機會
唔好唔同我玩

個mk仔又貓 好渣

未有火太姐

佢成日走去你地戈度

芒亨好難玩

做乜打試煉

1001未 我又想改標題

唔好標題鬧我ok？

我都諗到下個標題

小霸王我以後唔提火太 都唔好閙我

push

第一次 比人普通箭tk 足一場。。。。

sor 學挽

小王梳呀今日唔知做乜打成咁

傻牙 我先係最垃圾果個

我

唔好以為我唔知你突登

玩魔獸世界果d撚樣話mh係垃圾

啱 過氣垃圾驚

我不禁想正皮

972 聽講小霸王想搶1001

利申 玩緊

今晚難啲1001

974 趁小霸王唔係到 推爆1001

等me 1個人推夠20個po

小

霸

王

搶

屌 終於出賊弩

1

唔好block我

0

前

問

咗

油

雞

學

係喎tk你報仇唔係應份？

唉今晚真係sor

生

恭喜

妹

打左四日終於出